"Ik verzekerde hem dat ik niet beledigd.
'By the way,' zei ik, 'je lijkt te hebben een heel pakket extra kamers en één van hen heeft de rolluiken omhoog."
"Hij keek verrast en het leek me een beetje geschrokken van mijn opmerking.
"'Fotografie is één van mijn hobbies,' zei hij.
'Ik heb mijn donkere kamer.
